[社交禁忌］問人做邊行其實會唔會尷尬？

如題，其實問人純碎係出於好奇，同埋了解下會唔會可以有進一步交流。

但成日就擔心其實對方會唔會尷尬？

利申我被人問就唔介意，唔知大家點睇？
問鬼佬或者本地人係咪又會有唔同？

睇下做邊行架姐

其實我覺得冇乜嘢

除非你係做黑警或者倫敦金嗰啲嘅啫

問人地呀爸呀媽都可能尷尬

我做紀律部隊咖 公務員

倒夜香

有D post比較少人知係做乜9。麻煩在唔想同人解釋，講個post出黎如果對方唔係果行，就會完全唔明你做乜鳩

出於禮貌你又要解釋下。而對方一開始可能只係出於禮貌問下你，而唔想聽你解釋，咁就awkward啦

令我諗起有時有啲社交聚會 你同其他人唔係特別熟
但係為左唔尷尬突登要搵個人R水吹
雖然都係抹唔走尷尬既氣氛